防暴狗係票站既作用：阻止大家監測點票過程

一係就去打鳩狗，用刀劈班狗，
否則無謂既挑釁建議大家收一收。

盡量減低票站防暴狗趕人走，
額外變左個票箱出黎既機會

推

留意一下，點票時間係晚上10點半後

同意，冇絕對把握唔好撩啲狗當佢哋透明

Push

以前用過既招數，而家只會更明目張膽

在票站內放TG